我的離開 也是愛

爺

waiwai?

逐段逐段逐段逐段

B嘴